有冇手足同我一樣好想d廢隊快d出局

下下大巴 影響觀賞性

尤其是咩冰島 下場拍大巴又和 又要係fb睇其他專頁洗版

根本足球本質係咩 入波啊屌你老母

下下守波

真 唔係為咗贏波 踢黎做咩

樓主好波

agger 最憎大巴隊

前世做錯事 睇曼聯又係大巴 睇世界杯都係大巴

食得太多女

不如11個企哂係龍門位

冰島入到果隊世界亞軍點算大巴

又要踢世界杯 又要驚輸唔攻 咁不如讓返個位比我地中國

南韓

入完死守得仲落力

有g danger

感情台狗公sick ball

岩,所以曼聯應該解散

聯賽泊大巴 我可以理解 始終曼聯唔係強隊 要拎分護級...

最on9 係屌你琴日伊朗頭45分鐘連防反都唔係

10個喺到防

辛辛苦苦入黎世界杯係為咗拎1分

學下摩洛哥咁先得架嘛

咪臭係 反正都可能會輸 點解唔搏盡 搏下可能3分都有得拎

曼聯連大巴都不如
只係一堆木樁

Sick ball

系

系llm

悶到

輸一球都仲11個塞禁區做咩

熱血囉🤣🤣

去睇籃球啦你

所以剩係識跟住夏薩特嘅樓豬就冇份踢世界杯

泰博

好認同樓豬
唔係為咗贏波 踢黎做咩

係贏波啊柒頭

睇晒第一ROUND, 除左鬥牛冰島之外, 其他都可以出局

唔入波點贏啊屌你老母

為cap水囉，同你地熱狗一樣輸撚硬都出嚟選

以笑遮醜

中國一早出左局啦
香港都係

玻璃心岀現了

邊隻熱狗咁廢輸左

波亞何子

Hi ben